我！ 㩒入咸網.....

佢卻播疊羅漢.....天呀怎收看

棍！在 心中激蕩！

ok

我.....直入元朗！

你老豆疊羅漢

2碌鳩，2碌鳩，偏我遇上

係本人對部份網站嘅廣告內心嘅吶喊

? 播我做乜
好尷尬

你心入面唱一次先好post 出黎，ok?

唔啱音 同埋唔想加入幻想

變色龍

笑了

個佢係邊個

兩鹿舊 兩鹿舊

插上面！插下面！插後面！扑野做愛

我襟入咸網 你老豆疊羅漢 手中不釋放
你試試chok chok佢 像是望着活佛 我身已傷
我襟入咸網 你老豆疊羅漢 手中不釋放
悠 亞 心中激盪
這陷阱 這陷阱 這陷阱 偏我遇上

。。。始終不收擋

有聲